微軟：為中國用户提供服務的承諾堅定不移

格隆匯8月10日丨近日有報道，微軟更新了Microsoft服務協議。根據該協議，如果美國政府對微軟下達禁令，微軟可能無法繼續支持Windows服務，並且不承擔因此引發的任何後果，只會盡最大努力避免影響。對此微軟方面迴應稱，近日某些個別社交媒體對微軟服務條款全球性更新的謠言，不符合事實。我們為中國用户提供服務的承諾堅定不移。

Source?

「迴應」，呢個係咪特登用字黎

經濟日報 + 格隆滙

如果美國政府對微軟下達禁令，微軟可能無法繼續支持Windows服務，並且不承擔因此引發的任何後果，只會盡最大努力避免影響。
呢句可能先係真正既意思,提供唔到服務唔佢事

一聽到堅定不移四隻字就即刻一陣支那味